學日文

兩年前讀到N3 放低左
想起碼讀番上N2 有無巴打介紹邊間好?
之前係日經讀 不過較慢同貴
第一日本語有無得諗??

気持ち いくいく アァァァァ

(4堂中文教學 +1堂日本老師教學)

連登仔極限

Tamago學生

巴打我見識小依間好似好少聽
n2-4 係2至4都上得定係??
我好似睇到1999

之前係第一學
學左幾年，覺得唔錯、老師幾好，收費平
今年考n1
利申；唔係打手

仲有だめ

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

仲有やめて

tamago好似見識少未聽過
有人 第一都試過可以比較下嗎

讀得上n3既話, 如果又真係鍾意日本文化既, 對得日文野多自然會上到n2

始終我考n2都係靠背書就過

我對語文能力要求可能無咁高
唔洗文法好叻
識講識聽對話到都ok
之前去日本旅行好多時人地講快的就聽唔到佢講咩
如果想強化聽同講 應該邊間會比較好? 巴打有建議嗎
定還是你係全自修

去日本學

直接打去問，最清楚

留名